p30 pro旺角二手價幾錢??

而家去旺角華為客戶中心可以用幾錢收p30 pro呢

夠平可以整部二手 落地盤影相用